想問下呢排個市有冇差到?

69至今八個月, 聖誕, 新年兩個大假都完左
但無可否認, 疫症對於整個運動的確係有冷卻/ 緩和既作用
新年期間都只係開左一粒TG?
近兩三星期都靜左好多

不過, 疫症令到全香港人心惶惶
戴左口罩你都唔會有心消費
個個排口罩排到搶演唱會咁
收工都即刻走, 唔敢去人多地方, 天氣又凍又唔想出街
零售繼續GOGOGO

究竟過年後係未會有裁員潮? 有冇高手答下

仲洗撚問？身邊幾多人無薪假/無花紅/無人工加
有D仲失業
咁都要問你都幾離地下

幾時炒人新聞可以上到頭版, 攬炒啊

唔洗過年 過左依大半年 大把公司已經cut緊人手
過埋年更加cut 仲黎多單肺炎
總之遲下失業率一定會水高船漲 依個肯定
講緊私人公司 公務員/三大行業我無考慮

部分零售飲食差左好多，有部分實時資料係手

好想見到失業率上升, 69至今八個月, 失業率都仲係3%
零售未見人大幅CUT人 , 睇極都係TVB 同 澳門船運CUT人

兒登仔唔係就想見到呢d咩

二月啦, 新年都過埋, 疫症又殺到黎
講到個市咁差 幾時先攬炒

咁係因為依家d公司仲食緊老本
最多玩下放無薪假
到頂唔順 就會一禍過炒人

On9成班小學雞成日話想多d人失業多d人死
講到唔撚關自己事咁
到真係燒到埋身就唔好喊呀

朋友做銅鑼灣一化妝品牌子sales
今日得四位數生意額
(正常平日會有幾萬，weekends有十幾廿萬)

武肺攬炒級數唔係和你shop呢d比得上

純經濟收皮根本冇用
最好係黃圈做大藍圈收皮

佢地都唔駛打工只係出街做下勇武支持下革命